螢幕維修

個moon跌左落地下 裂左
但係顯示無問題

有無巴打知有無得整

Model: lg 29um55-p ultrawide
睇落好似係塊膠裂左 有無地方有得整
Check過LG無得整
用左1年多D唔想換新
學生無錢

無得整㗎喇 唔使諗

因為唔係大路型號

零件難找

屌 雖然唔影響用
但係條紋係正中間好撚Kam
華強果D會唔會有得整

無保?

點解會跌得到落地

行過撞到張枱，成張反左

過左

唔好理佢 繼續用

sor 笑左

建議買過個mon，成個panel換分分鐘真係貴過你個mon，仲要晒時間搞

果陣買好似唔洗2K
屌 條裂痕真係好篤眼篤鼻

就算要整，可能價錢都要1k起跳，幫你唔到

屌 慳返啲錢換過張實淨D嘅枱仲好 DKLM